終於明點解貓義工成日比人鬧，各位想領養真係小心啲

事源
我一心一意想領養多隻貓貓
相信領養人同義工其實都係為貓貓著想
我地屋企人都有留意左好耐合眼緣先決定inbox義工領養
想領養既呢隻貓貓一開始佢影只係得一隻，但後來係義工應承咗比我領養之後佢再係fb出領養po，我先知佢其實佢係一對
義工話咗一隻都比我領養
義工有提出過家訪，但係顧及屋企人的緣故所以問佢可唔可以影屋企環境代替家訪，佢當時話可以
義工應承咗比之後，我按照佢嘅要求買齊所有佢提及所需品
我地亦心掛掛擔心都問多咗佢一次係咪確定領養到貓貓
佢再講多左次會，同我講預計今日或者聽日送過黎
我先買齊野等緊
期待咗咁耐，尋日我同佢講我買齊野可以接貓貓，佢先至同我講有人會一對領養，但中途冇搵過我話有人一對領養咗
佢事前無同我講一對領養優先，其實我同屋企人都唔介意一對領養
我明白義工為貓貓好唔想拆散佢地，但係對領養人既責任心同誠信無哂
點解唔可以問左我地先再答應人地，就算答應人地又冇叫我唔洗再買野，簡單3個字對唔住就不了了之，真係配做貓義工咩？
我想同佢以事論事，真心已經好有禮貌，佢話我無禮貌仲block埋我
而家都怕咗唔敢再領養

對話圖?

開名喇

邊間？

Fb group啲獨立貓義工

貓義工其實係為左呃光環
做實事就不了

自己出去執貓好過

預左

無圖好難信你

人哋賣貓，一對梗係賣俾人先啦，收多啲錢啊

成日話唔想拆散兄弟姐妹, 屌D貓一生閒閒地都5 6隻架啦

想睇對話多

吸取教訓
想養貓唔好再搵「貓義工」

我自己係貓奴都咁話,
執又好, 領養又好, 買又好, 其實無咩所謂, 最緊要帶左佢返屋企好好對佢
無須領養不棄養

開名開電話啦屌

老hi都買
領養奶過一次野就以後唔會

開名開電話啦 驚乜春又唔係你錯

領養費

仲話返你無禮貌
真係好仆街

D貓異工真係好撚on9
我都驚撚左佢地 一日到黑命令你
又要家訪審犯咁
屌 咁我咪唔同你領囉 痴撚線
窗紗會裝 補番相比你
真係多得呢d人唔少

Karen

貓義工同女權撚一樣咁戇鳩

開電話啦
明明你對答好正常

樓主無錯

開得名
依d人做貓義工
D貓真係慘

貓義工係戇鳩過女權撚多多聲，成撚日偷貓p佢個k

心虛到hihi
話樓主無禮貌然後Block9人

咁女權都斷章取義嘅
各有各仆街

又要屌又唔開名

其實開佢電話fb acct出黎都唔過份
當你狗咁撚仲蠻不講理

其實人都係會死 只係早死遲死 佢不如呢家去死左先啦

屌 佢地真係好撚癡線
我比人reject 過幾次
一係就話我onshift
一係就話我屋企單親
最後果個話我屋企已經有貓 覺得我會偏心 同未必照顧到

細個想養
不過老竇唔想買打算領養
d寵物義工黎家訪查呢樣查個樣
要比佢起晒成家人底咁濟
我老竇話唔想拿起個肚皮比陌生人睇
結果無養到

呢啲post唔開名既話
開黎根本冇意義

Fb: Karen Ka Wai

個貓義工平時講野係咪口吃
即撚多省略號同有最後一個字重覆

痴線港女老屎忽心態

我可以斷言...
所有打字用「...」結尾嘅人...
精神一撚定有問題...

貓義工應該係世界上最on9嘅生物

擺佢上天下貓貓個群組啦
開埋名講
等其他人唔好再搵佢領養貓貓

開名開電話

Which?

呢個

屌佢老母都癡撚線中途比人領養左一對
係咪應該都要通知返你一聲叫你唔好買野
仲要話返你無禮貌，屌返佢啦
根本見你淨係領養一隻 賺小左錢就賣比其他人.
正一仆街祝佢快啲比車撞死

乜仲有人信呢d所謂嘅貓義工？

中年女人特別閪

係佢自己冇禮貌囉

遲買早買都係要買?
咁你遲講早講都係要講, 唔見你早D通知人

買哂嘢又話唔得 痴線

其實去SPCA領養仲方便過問貓義工領養

佢遲死早死都係要死，唔見佢早d死左佢

我自己都鐘意貓 但有部份或者好大部份依D所謂貓義工都當正自己皇帝咁批判其他領養者 真係好令人作嘔 更加衰就係果D偷人貓狗話人地唔識照顧果D

呢種人應該滅絕，唔好再有下一代

最經典係 一時話主人要返工無人顧貓所以唔批，一時話得一隻貓，隻貓會好悶唔批，有時又話驚領養者舊貓蝦新貓所以唔批
d義工係想攞光環定想幫貓仔

基本貓異工大多數都不知所謂

話左唔好搵啲貓異工領養 呢班人無個正常人

我諗緊點解op唔咁做

係咪所有所謂嘅貓義工都係咁無恥垃圾?
齋聽話check乜check物都覺得on9, 佢當自己邊位?

講咁多姐係批唔批係睇佢心情

你以為人地做義工係為左啲貓好？
唔係錢就係為溝女架啦傻仔

根本想keep晒d貓自己養

當時諗都無諗就去搵breeder買算

批單程係咁嚴，香港就有救了

想領養應該去邊間好

貓義工同走塑膠一樣都係自以為是高人一等

搞大佢啦 放上d fb post

去SPCA 好過搵啲垃圾貓義工

再出post 籌養貓費手術費

記得有巴打講過 佢住獨立屋有後花園都唔批

所謂貓義工就係用佢把尺去度人

唔好因爲一條仆街抹殺左其他待領養既貓仔

雖然唔否認呢個貓義工勁唔負責任+仆街，但都會有好人真心為貓

嘩，閪撚到呢....
我覺得呢d義工絕對係養殖場打手來

嘩 最後嗰段真係cls 成個騙案feel d垃圾貓義工真係當自己上帝 鍾意點就點

好似仲有咩做獸醫嘅都唔批喎

將呢個po放係貓義工個gp到啦
等大家認住呢個傻西, 仲有好多呢種人

睇到啲對話真係會嬲撚咗，講到樓主你冇禮貌咁
明明係佢唔啱

咁大個人做野都冇分寸。
明明自己錯，溝通唔好都可以咁撚寸話人冇禮貌。我真係好好奇佢正職係咩？

貓義工？遲死早死都係死 點解唔宜家死撚左去

推到佢正職老闆都睇到為止！！

求你開電話 想屌柒個垃圾

咁L樣都唔開佢名?
仆街到無倫喎佢

on9先領養
養動物本身已經違反動物天性
扮乜鳩野有愛心要領養

推到臭閪貓義工公開道歉

開名 開電話啦

唔好幫佢叫外賣呀

我已經同佢講話唔介意包起之後隻貓既醫療費
日日食貴價罐頭都ok
居然用我屋企有貓黎ban 鳩我
領養貓仲難過cut 有線

電話呢

推 根本係條友自己揀人來俾貓 惡人先告狀

推到佢仆街

冇貓就話你唔識養
根本就龍門任佢搬㗎啦

所以真係唔怪得人買貓

貓義工

我寧願做仆街買貓救佢哋出苦海
都唔想睇人面色做人

開名啦 正垃圾 仲話返人 零責任心
垃圾義工

貓義工：你呢啲以為有錢就乜都得，睇怕都唔會真心愛隻貓，唔批！

我之前開post話買貓
成班連登仔懶有愛心 點點點
好撚心啦 做開香港奴隸 返工比上司撚 連養隻貓都要咁低賤咁比人撚

貓一定係買唔會領養
貓義工自己養飽佢

樓豬係咪on9點解要幫啲咁嘅人蔽著電話

係因為自己兜唔到
咪話你冇禮貌囉

唔知以為係領養小朋友
啲理由痴撚線

我都試過嘗試領養，傾咗兩句覺得啲義工太痴線就放棄走去買
隻貓都差唔多兩歲了

Cap 對話 開名 呢d垃圾

你見到佢打字咁多...都知中伏啦

仆街 呢d垃圾既咀面好撚嘔心

咁大個人都咁撚小學雞

垃圾貓義工

去啲比較大既機構領養又快又簡單 啲貓重要健健康康

開名啦屌

偷隻貓然後賣俾你，掛名領養其實仲衰過出街買。就係啲自以爲有愛心嘅人造就咗貓義工呢門生意出嚟。好多貓就係咁俾人擄走，同主人分離，不知幾陰公。

貓義工真係全球最撚仆街，沒有之一

點解我屋企咁好彩 兩年內喺唔同地方領左兩隻唐貓 義工都幾好人 好順利(公屋撚

啲貓義工有愛心攞撚晒光環，
但最基本做人禮貌都唔識，
無公關無EQ，
被人屌果陣又用受害者自居，
好似全世界欠咗佢地咁，
食撚屎啦

之前試過 比曬相 約好曬話聽日會再家訪 到第二日個暫托講大話 話隻狗突然間要睇醫生 點不知領養post唔見曬 我就去Facebook 問下post 左嗰幾個人 佢哋同我講話暫托決定領養隻狗。。。 我當場O曬 仲要專登留係屋企等

唔係話唔想領養 係d義工要求多多又奇怪

樓主好好禮貌 仆街開名啦 睇到嬲

叫佢買定副棺材放定係屋企先
反正遲早都用到

有啲貓義工當人係低賤物種
重視隻貓，但對人完全無尊重

根本有佢地存在就係害緊d動物

其實點解會有買貓=唔好 呢個思想

狗義工都好仆街試過同樓主情況差唔多

試過同朋友去問領養貓
我朋友養左兩隻貓好多年 屋企咩都有
個義工話要家訪 態度好差好似唔想理我地咁
如果你話你d貓係名種貓就話驚人亂領養姐
但全部都係瘦皮骨嘅野貓 邊個會呃走你d貓

最後朋友放棄左然後有一日係街度執左一隻黎養
而加養到肥肥白白

推

之前有個貓義工憎人間屋細
但轉個頭俾人發現自己屋企一個籠放五六隻

遲d會想試下領養
係咪去peta呢d機構領養會好小小？

9625 XXXX

D貓都慘 咁就比佢捉左 隻貓媽媽仲要無拿拿唔見左對仔女

呢個我有印象
話人間屋得幾百呎好細
結果自己個西場好似集中營咁

未捉到貓媽媽，即係捉撚左佢兩隻貓仔 然後由尻佢老母係出面自生自滅正臭閪 為左自己可以賺到錢可以去到幾仆街

假好心，逼人去買

d仆街貓義工懶好心 懶正義，有d其實仲係呃錢

先佔領道德高地，等你懷疑係咪真係自己錯，呢招先高丫

覺得可能本身對貓係同胎 如果可以一齊領會比較好 因為一來對貓會快適應環境同無咁悶又唔洗拆散出 對2隻貓都好啲
樓主想領養隻仔 但又咁岩有人想一對咁領養 咪俾後者囉
加上真.有責任的貓義工決定俾貓人領養之前 一定要做家訪係評估你屋企適唔適合養貓(主要睇下間屋對隻貓安唔安全、睇下你會唔會裝窗網、大廈養唔養得貓同領養者適唔適合養貓)
因為事實上真係大把撚屌係純粹貪得意拎返去 玩兩玩就算 甚至仆街到隨便放生就算
利申：自己有領養幾隻貓同接觸過貓義工
BTW 必須要絕育同我跟你指示做之前對話係咩 唔清楚費事屌錯人
亦可能係樓主唔肯做家訪 又唔準備定野 令佢覺得你冇心養
如果個義工 講真話領養就俾你 根本唔洗叫你準備野
同埋佢都冇講咩 淨係要你出返gogo van錢(即係拎隻貓黎俾你的運費)好合理你估真係你話要就騰空變出黎俾你咩
同埋佢可能唔止一隻貓 個個都要佢自己俾車費咪破產都唔掂 岩唔岩先

自己安排差仲話人無禮貌

垃圾

笑死
連登仔諗都冇諗就放左你上黎

睇日本節目 領養咗直頭會送上門
香港嗰d會唔會

搵佢領養一隻貓閒閒地收你500蚊手續費
部份可愛貓bb 可以放1000蚊以上

寵物店都要投入一舊錢去開繁殖場先有得買賣
佢地就直接係街度捉貓 更甚者係搶9人隻貓再高價放出去
仲未計佢地用「義工」呢個名去r贊助

你唔比唔緊要，唔好最後一刻先同人講你有preference,最仆街係呢啲

問題係話ok, 之後又反口，誠信係邊

貓義工班人渣不嬲都咁賤格
先用「義工」呢個名去合理化自己所有行為
去到真係燒埋身個陣就一定會扮「受害者」話被人迫害

無人屌佢gogovan錢
係屌緊佢無交帶當人狗咁撚
你唔可以遲幾日comfirm哂啲嘢先叫人買嘅

鬼唔知一對領養好啲咩 而家樓主係屌緊條撚屌乜7都唔講就放9咗佢飛機呀 樓主一切準備好晒先比人放飛機緊係嬲啦

睇文識唔識得睇重點？

已經養緊貓 仲要同其他動物合照
有冇顧過隻貓嘅感受

睇條柒頭個衰樣9成係上黎洗地啦
spin 去第二度扮無左件事

十萬個智障理由

開名 放對話圖上fb group 做鳩左佢先 唔好俾佢有機會講野 玩殘佢唔係佢唔知自己原來做錯一步可以影響咁大 衰都係咁講 唔係既你就唔好講野當無事發生過罷啦

咪on9 啦
對貓義工班人渣黎講 「貓」只係for 佢地cap 水咋

原來同貓義工接觸過會變弱智

我覺得一係去同無良奸商買
一係執流浪貓/狗
但係就老虎蟹都唔好搵貓義工
因為90%都精神有問題 只係得返10%係真心為動物

push

唔好話我睇死
9成9係個新領養既會比「手續費」個貓義工
所以先起樓主飛腳

無知一問，點解唔搵D機構 要fb group 搵
有冇做足檢查都唔知

你個價錢唔夠人高，唔賣俾你

好心唔好再助長呢啲仆街

養貓真係上愛協，起碼乾淨企理，同埋無人領養既喵喵，愛協就真係要啪佢地，希望大家去有信譽既機構領養

我琴晚都同你老母接解過仲中出佢三十連發

異工
領教過

俾左隻貓我，我攞完問佢點解佢個肚咁大，大到就拖地，佢話佢肥。

然後隻貓長期係驚到仆街，兩星期後fip走左。

然後仲屌尻我話我唔識養貓，話叫我永世唔好再領養寵物然後一野block左我。

痴尻線俾我果時隻貓已經有問題啦。之前果個異工係長期放喺廁所養架。

我另一隻貓咪不知幾開心，日日跑跑跳跳。

就咁睇真係好過份..一個交代都咁難咩~~
一D責任心都無

支持領養既人真係要多謝佢地
搞到個個走去買

等佢下次搞 我fd本身養兩隻第三隻係到領養 冇問題好正常

sor9其實真係咁岩睇到個post冇追post 見唔到之後又有人奶過呢個人野
有睇到樓主對話 但對話內容無日期 啲時間上一張同下一張又跳哂咁
我有利申有領養貓同唔想屌錯人的 你地想群毆前都要睇清楚先得的

呢啲仆街唔推唔得

根本唔係咩理由
純粹係出價唔夠其他人高先求其作個理由打發佢走

你條打靶賤種唔突個龜頭出黎柒點圍到你呀

唔係呢個人
起錯底，樓主話係第二個account先係

第二第三張之間既對話呢？

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)
309
28

義工大哂家嘛!
唔係收你錢打你工，真係唔使向人交代㗎!

唔好打去搞鳩人哋呀記得

點解貓義工仲要俾錢
咁乜鳩野叫義工
你老母我去買唔好，仲要唔洗受你班契弟氣

利申 狗撚

建議樓主post去天下貓貓到警世
嗰到啲人唔會屌你 反而會幫你屌義工
分分鐘會幫你搵埋正常義工領養貓

如果你純粹係想發洩內心的不滿就黎啦 隨便屌啦反正基佬都係盲
不過樓主如果真係想養貓又唔敢再搵啲義工 可以去愛協或者留意下啲領養日 但領養之前記得問清楚隻動物本身會唔會有咩病(如果隻動物本身可能需要長期食藥打針手尾好長先好的 要洗多錢)如果樓主係學生的 最好都係揀返 身體狀況良好的

exact7ly 試過中招
係FB睇左隻貓貓之後
Contact佢地,
去佢度睇左次,
佢黎家訪, 黎之前已經裝好窗網,
黎度佢話唔夠實, 要加多D CABLE TIE,
OK, 照做, 再補多一兩塊網,
隔幾日後,
佢話我屋企都係唔O岩養貓B
話貓小朋友要空間大
之後就唔比我
我屋企實呎都4百幾.....
佢屋企細過我養緊幾隻
一樣咁多雜物
佢地把尺真係好難捉摸

OK 連登仔發動攻勢 屌7佢

咪靠害呀你

喂大佬唔好衝岀嚟啦
睇清楚樓主都話唔介意一對養
就連異工岀po都冇話要一對養
都算
買哂野先話冇得領
人地錢就唔係錢
事後態度惡劣
冇啲交代
呢種人仲幫佢講說話！？

賤種貓義工唔識應就老屈人基佬

收皮啦屌你老母而家係屌緊佢無誠信

你自己試下上個gp search 大把post屌
個gp好多人買貓 冇啲痴線異工咁著緊

個段時間又睇相又睇片, 仲一齊玩左陣, 真係已經有D感情
佢本身都係一隻, 唔係兩隻我夾硬要拆散人個D
準備好晒,
我連餵糧機, 水機, 沙盤咩都買晒,
已經準備好接佢番黎佢先突然轉軚話唔比我
個刻我除左嬲之外,
其實真係好HURT
我都當佢係小朋友咁架
係真係佢地迫到人地去買貓算
仲要我想接番黎個隻只係普通幾個月大既唐貓B....

問題唔係呢到
用你個豬腦諗下問題點係邊先啦on9仔
鬼唔撚知一對養會好啲咩，懶醒

屈人冇禮貌都得
唔怪得啲人寧願真金白銀去買貓

你直接問佢 對方俾幾多

有利申就唔使為你鳩up負責？

上網同人買啦

好了. Bye

都話sor9無追post囉 基佬你想屌鳩個女人貓義工咪去起底功德完滿囉
見樓主買哂野準備係度 又想做奴隸養貓 想幫下手

PO名PO電話啦
比大家小心下

你唔撚識字？而家係個異工安排差 比咗隻貓比第二個唔出聲 仲要屈鳩人無禮貌
無啦啦講gogovan托柒咩 重點唔係屌佢收車馬費

大家唔好推

認同異工ON9,多數都係拎光環,籌錢之後點對貓無人知啦

唔關事, 佢REJECT左我之後再係FB 出過POST
我唔係覺得佢地要價高者得,
但如果樓主咁樣已經話係俾人玩既話,
我都唔知點形容自己
我連感情都俾人玩埋

其實不如試下民事CLAIM 9 佢地, 等班人以後唔好下爬輕輕叫人買野仲好

搵埋俾你 唔信我再搵多啲
呢啲垃圾義工唔放佢上gp警世唔得正垃圾

有冇諗過啲貓義工求其係街捉對貓返屋企，然後大量繁殖，跟住攞出嚟俾人領養。

其實開名冇用
因為佢地個個都咁19

其他人都話無人想知 淨係知個義工宜家撚鳩佢啊 水鳩佢買哂啲野又唔俾隻佢啊 識唔撚識字啊

打咁撚多字都弱智
直情話嗰價唔啱，唔賣

去買仲好啦
比班後生係咁玩， 有d仆街既要收錢添
貼錢買難受

班撚樣仲成日偷貓添

我覺得個義工諗法好正常
家訪好重要 特別你係新手
相睇既地版同𥦬之間高度又唔係相可以睇到
同埋樓主似唔熟悉流程既人
都似係好依賴個貓義工去提你要買什麼🤔
佢講得岩架wo其實
你有心養貓鍾意貓既話 買俾貓仔用既野
只係遲買同早買
咁易就鬧人 到你出黎做野就

快啲走 我幫你頂住

請以購買代替領養
本身貓只係入侵物種

人養貓只求開心，又比啲領養撚吹到生命無價不可買賣，屌你老母街市賣雞都逐斤秤啦，用埋啲歪理妖言惑眾，想買就買返嚟撚，但棄養就唔好啦，無謂放隻貓出街害其他物種，養得入侵物種就照顧到佢死為止，唔好放出嚟遺禍大自然

... 點乜鳩

屌你老母你同個臭閪真係天生一對

但係貓奶粉真係唔係隻隻貓啱
萬一我下一隻唔係BB貓唔通奶粉自己飲?

邊度鬧人，係個異工確認晒會比樓主領養，樓主先花時間心機去買嘢，如果樓主一早已經係2nd Choice，異工係有責任同佢講，而唔係騎牛搵馬式搵領養人，依家鬧個不負責任嘅偷貓賊反而比你用廢老口吻話「出嚟做野就點點點」，你呢啲撚屌應該同貓異工一齊死撚咗佢

邊隻眼睇到樓主罵佢？
呢單擺明唔係新唔新手識唔識養貓嘅問題啦
係佢言而無信，又冇交帶，重要惡人先告狀
旁人睇到都嬲啦

死全家喇仆街
屌你老母臭閪
正一死陷家產

新會員 251428 你好呀
咁緊張上黎洗地呀

班義工根本係有組織咁行動
首先偷貓
之後係forum po買貓會俾佢地圍屌好似殺左隻貓咁
領養又特登刁難人

你睇佢id 咁新都知咩料啦

問題係樓主冇做錯，依家係義工冇責任，叫人買完野又比隻猫人。中途都唔講句，水9人

打手出現了

條陷家貓義工出黎做野咁樣彈弓手同做野咁無交帶一早收撚左皮啦

推到佢pk

其實冇收錢都叫有心做「義工」

有班收醫藥費又俾唔出收據真係

祝你出黎做野
所冇老細同客都咁彈弓手對你

屌佢似係有病

本身都好支持領養代替購買，但而家比某班撚樣義工搞撚到邊左拎黎賺錢，仲要滿足佢地咁多無理要求，第時同老婆都係真金白銀買隻算，廢撚事受氣。

轉賣比人 ：p
真心，
樓主咩都買哂，佢想上黎呻完，都要處理好d物資,
同埋搵多次領養。Fb有好多群組，有時會有小型既貓仔領養展。慢慢了解唔同機構，唔同展覽入面既內容。然後再選貓仔。
同埋出黎做野先養啦。樓主係搵得少又買得多野最激氣吧絕育手術打針萬幾蚊上。大病做手術又係幾萬蚊。到時唔通罵隻貓

正你老母臭閪 版你老母臭閪 字都打錯仲係到駁嘴
屌你老母睇相地板同窗之間都分唔到高度果啲係弱智 屌你老母

搵到佢FB

原來係臭西中女

因為有啲繁殖場想做多啲生意
就逼啲貓係咁生 對啲貓唔好 衛生環境差

一定易有病 二嚟殘忍 （當然有啲好彩冇病）
但另一方面條街就好多流浪貓冇人照顧

所以啲人就提倡領養佢地 好過要啲貓係咁生

啲貓生仔好似好危險 同埋一胎四五隻 可能得一兩隻生存到滿到月

但係有時會覺得佢地係街生活都幾開心 但就好似幾危險

出嚟做你老母野咩
扮老屎忽講依d柒野
智障比喻

痴撚線，根本就想捉晒人哋一家，
細嘅攞去賣，留返隻大嘅瘋狂扑嘢或者問領養者R資助

一句講曬 冇交帶

而家係貓生育嘅季節
每日都有人執到幾隻貓b搵人要
樓主留意一下
我當初都係見到人地執到
唔洗經義工問長問短
過去接走就得
今日喺fb貓gp都見到有幾個

其實買貓係直接啲
但名種貓真係較易早死同有病痛

講撚到呢隻唔啱就快快手手搵下一隻咁
屌你當買橙咩 邊撚個保證到我會搵到新貓領養 又用得返啲野先
人地賣二手野都會hold咗先啦屌你老味
一係你畀返啲錢買返樓主啲野囉
成班社會垃圾 助長人地去買貓 正一臭閪 全家做雞

出乜嚟做嘢？貓義工咁大支嘢係你老細？

開POST買貓又比人鬧唔領養
領養又要比人撚再出帖 連登仔又鬧番D義工
到底要點做?

我信, 之前搵過個鼠義工都係, 問完一輪, 但佢唔會update你
操控權係哂佢度, 佢問你就一五一十要完全交待
揀邊個領養佢就完全唔透明
過程完全係嚴人寬已

開名開電話開動物領養page名啦又唔係你唔岩

唔關事嘅都可以俾你扯到
勁wo ching

貓異工

好了 Bye

不撚知所謂

你咁撚勁又做道德撚啊ching

d貓義工好多都係自私撚

認真 點解領養又要比錢

原來就係你！

On9義工，香港領養率會低就因為呢班傻西

祝你條撚樣出黎做野個客撚尻你
你同老細教代唔到

交代

哇，我淨係睇到個義工冇禮貌。
就是這樣了

同講緊小學嘅細妹跟功課 教緊同義詞
貓義工同女權撚 咁啱又係同一類
所以

呢樣我唔反對既
佢地都有開支,
去接隻貓番黎, 我當車費幾十,
之後寄養係自己度都要食野,
2,3百內我覺得已經好合理
但一般都要收你500以上

至於時間付出, FB出POST, 要MANAGE個PAGE, 要花時間去AUDIT 領養者, 花時間心機暫代照顧隻貓, 所有呢D野唔好同我講要計錢
要計錢就唔撚係義工

佢啲...煩到仆街

啲貓義工執完啲貓 咪又係困籠等人領養
同出面買貓啲環境有咩分別

樓主邊忽唔禮貌？唔該前唔該後喎

返去你老母個閪識下字先衝出黎柒啦，連樓主屌緊乜都未搞清楚，睇撚死你都係無腦但懶係公正嗰種人

推啦。咁撚仆街

我有貓b你要領嗎 街坊 不是2義工

咁你都係盲撚啦，唔撚追post就係度打論文，死基佬話人基

9625 334X

打手唔撚係咁做架，到你出黎做野就知

做咩咁傻豬唔去愛協

睇得耐貓group會發現有部分義工，連啲生得算靚既貓
都可以出足幾個月post都未送得出，post到你唔係特登睇都已經記得
你就知呢個義工應該都係....

閪女人 呢啲人一啲責任心都無
仲可以自我感覺良好

真係好賤
撚完人自己心虛話人冇禮貌

你買撚左骨灰盅俾你老豆老母未？
反正都要買，只係遲買同早買

睇對話都FEEL到果D所謂貓義工係D自視過高既八婆

樓主好慘喎
睇對話都見到樓主筆錢係慳番黎

好了...bye...

開名開電話啦，驚鳩咩你老母
你驚冇得再領養呀？

屌你啦 講緊對方個態度啊

遲買早買一樣
你會唔會早買個棺材放係屋企啊
反正人遲早要死

睇唔過眼，推

扮乜9呀 屌你老母
洗地都專業d 啦

食屎啦你
講緊個個八婆不負責任玩9人
你就扯去第二度
仲乜L野 "佢講得啱喎其實"
你老味仲衰過D5毛大陸L

屌佢老母臭hi啦 呢d正一食屎狗黎

樓主係咪cut左好多對話

我之前係聽日攞貓
到咗個日同我講話俾咗frd

開名啦

有D領養費 幾千蚊添呀 仲話打左咩針咩針咁,
好多時其實係上手主人已經打左,佢就話係佢打 係到呃錢

唔好on9啦 仲要正評自己

唔岩

你答得好撚仆街

但我鍾意

見到都好撚嬲

唔洗咁認真
你望下佢id 就知咩事

你做緊野都重係咁樣 你都真係好撚失敗
大個仔啦 成熟d好嘛 重成碌7咁

你邊度做野可以咁？
定係你平時就係個d落晒order等人整好晒之後話唔要就算既死仆街？

最撚攪笑係佢地一定要逼人全屋裝貓網
大佬，我淨係開兩隻窗，唔撚洗全廳連氣窗，房，廁所，廚房都裝晒呀

有一對同一隻 係要拆開一對

兩邊都有錯 打和

大佬下下十幾萬上落咩
唔明咪問囉 唔熟咪問囉
咁隻貓病 你唔洗同佢睇獸醫啦
你養得應該知點醫啦
仲有邊有鬧人
你咁on9 係咪失業冇人請

支持開名

條友9成就係條貓義工本人

如果想領養 星期日去animal friends領養活動

用個罵字 唔洗睇9成都係
總之 領養唔到 有錢睇啱就買

同貓異工講唔到道理

又真係得一個正評喎

失業囉 做遊民囉 攞政府錢囉

以前都會叫人領養
但依家叫人直接買算

搵啲有信譽嘅貓舍買貓仲好啦

貓義工死全家

我都試過比啲濕鳩貓義工撚
講撚到明屋企會開既窗就有裝窗紗, 唔撚開既窗裝黎托柒?
講撚完條貓義工個影都唔見埋

一口話叫人地支持領養, 領養過程難撚過小一入學試
咁做乜鳩要領養我買會唔會無咁辛苦?
利申, 屋企兩個主子都係執番黎

最好住3000尺 冇窗 冇養貓 冇細路 唔打算生仔 唔洗番工 有錢 一個月洗幾萬係貓到 定期探訪
部分最好有領養費

其實啲貓義工都係好撚仆街 想減少流浪貓數量 俾一個家佢地呢個出發點係好嘅
但係我覺得佢地開始走火入魔 係街到係山邊見到隻貓就捉鳩走左去 話佢地好撚慘 有冇諗過隻貓就係唔鐘意俾人養 鐘意自由自在
最撚衰嘅就係拆撚散左人地成頭家 仲要拎嚟賺錢

利申: 餵過一隻貓幾年 亦試過帶埋佢啲仔女返屋企養 帶佢去做過檢查 佢就係唔鐘意比人養住 最後比貓義工捉撚走左 唔知佢啲仔女點

冇錯啦

「為貓貓好」天使光環一戴上左就唔需要責任感同交帶

識個friend又係本身想領養
好有心又睇咗好耐
但話啲貓義工太煩太多要求
最後嬲嬲地去寵物店買算

3000尺太大 好易搵唔到隻貓黎照顧
無窗=無陽光 對貓貓唔健康
無養開貓=無愛心
無細路唔打算生仔=無愛俾下一代 唔會錫貓貓
唔洗返工有錢 一個月洗幾萬係貓到=有錢唔係大曬 照顧貓貓唔係剩係靠錢
定期探訪 = 無得屌 有一分
總分:一分 領養失敗

俾貓義工撚過
屌 買好過

我有類似經歷
但之後有次個FD個FD係貓義工,FD搭FD勁順攡比左3隻貓我乜都唔洗查問

遮電話做乜鳩

唔係唔想領養
領養前又要家訪
家訪又要約佢三五七個月先肯上黎
又話唔係得你一個想養
又話唔夠人手處理咁多申請
跟住佢一句唔ok就唔比你養

之前睇中咗義工隻貓就問下 但俾人認領咗
咁算啦 隔咗一陣個義工話佢朋友執到堆貓b問我要唔要
但我睇相唔係我想要既 就話唔合眼緣唔需要啦
跟住佢就鬧鳩我揀貓 要揀就去買 唔係愛貓

大佬我養既我揀隻自己鐘意既都有錯咩
況且我又唔係乞你俾隻貓我
最後我自己去買算無咁嬲 又唔洗家訪 唔洗俾人起家底

簡單啲嚟講，佢柒咗、錯咗、知道點講都兜唔到，就唯有無中生有，攻擊你「無禮貌」

同嗰啲ocamp搞手搵小店贊助
人地整好幾百隻雞翼，跟住就話唔撚要嗰啲濕鳩大學生一撚樣

咁撚不負責任
用另一個電打去屌柒佢

小額錢債啦
成本一百左右

點解BLUR咗個電話??

不嬲都叫講買代替領養
又唔諗下啲貓義工咪又係偷人貓黎發財

全部都心理變態 最無責任感

唔關事
佢地只係求其搵個藉口打發你走
你試下比5位數做「手續費」
睇下佢地仲會唔會話你唔適合

死返入你老母個閪度啦貓異工打手
幾隻貓有個咁on9既主人真係慘

屋企太大隻貓會蕩失路 唔得 疏

屌你老味, 我都搵左呢條友諗住領養
仆街本身已經養緊一隻, 乜鳩野都準備齊晒, 約撚埋家訪
無鳩啦啦話屋企多雜物隻貓會怕人唔比得我
你老母臭閪佢屋企無飯枱無櫃架?咁都叫多雜物
條友根本有病

屌
樓主
我想領養小明
約完家訪（但未去）話比左人

我覺得要多D講出黎, 去D 貓PAGE, 義工PAGE講 :
貓義工過度揀人, 直接鼓勵+助長購買

你覺得唔合格既地方, 咪執咪改,
你咁有愛心咁愛D貓你更加應該將想養貓條友既屋企改到你滿意啦
一句唔O岩, 我咪去左買LOR DLLM

諗真D., 佢地其實係唔係同寵物店有合作

睇到火撚滾
邊解佢仲可以係呢個社會生存咁耐
on9貓異工

好仆街

冇3000尺 冇地方俾佢活動
無窗永遠唔會跌死
有養貓 怕夾唔到 害死領養個隻
打算生細路 細路出世忽略左隻貓
唔洗番工姐係有時間陪佢
冇錢學咩人養貓
結論 任義工up

咪係囉 我有養第一隻個時 咩都唔識
個義工問我有冇呢樣個樣
我話冇 未準備充足 佢話有多 俾個我
我由0開始 依家隻貓又咪健健康康 成隻狗咁

巴打仲要唔要貓
留個tg

唔係想一碌鳩打一船人
但有d義工真係要求高過奶奶揀新抱
活係自己既世界

屌你老母問過幾次d義工都係麻撚煩
查3代咁撚樣
就快阿公果代犯過法都唔比領養

我以為大家會去佢拖

睇黎你真係無養寵物
第一 唔係只要係奶粉就得 某啲奶粉係唔適合某啲貓仔 咁到時樓主新領養既貓仔唔啱飲咁點？你俾返錢佢？第二樓主確認咗會領養在先 有咩變動都要同樓主講 呢個係基本既責任感 有人肯領養哂一對貓仔 我相信好多人都會好開心 甚至完全唔介意 但係你要講聲先

好了...bye....

撚狗咁撚

何家簡女婿咁

Saa

認真答你樓主

唔好信咩貓義工
身邊有朋友奶過呢D貓義工野

自己有養緊貓果D人要更加小心 千其唔好比D貓義工上門

唔洗咁認真
你望佢id 就知新ac 特登上黎洗地

「義工」只係佢地用黎合理自己偷貓既稱呼黎

無錯，想養貓就正正經經去寵物鋪頭買啦

仲有如果要填詳盡申請表就唔好啦

巴打識野

偷完貓比人踢爆之後 會先發制人寫段故事放上FB IG話 "個主人唔識照顧D貓"

再長氣講多句 有養貓既 千其 千其 千其 要慎防D貓義工接近你
特別係養名種貓 高顏值 或者仲係貓仔未大果D

填撚左啦
搵幾多都要話埋俾人聽
又要問你租定買樓
我真心覺得好撚顛

痴線 講好左 都可以比第二個

其實唔關喵喵事
待人接物佢都唔識，做咩都係閪

見親呢三個字我真係未見過係有好新聞

呢個世界拎住義工個名出黎行既都唔多係好人

打算生仔or已有小朋友=無時間心機照顧貓，因為個細路而冷落左佢

睇完個post真係寧願買
好似搵親佢地都係伏

買貓咪得 領你老味咩 做好人都要比人屌

貓義工咁撚串？我就淨係買貓

人地做正常生意就抵毀人地，睇埋內容農場就屌人地十惡不赦咁

係，係同慈善團體一鳩樣

拎光環撚人

你真係以為「比」呀
第二個出價高d 咋

唔開電話姐係你都抵比人鬧又要開post呻又收收埋埋

咪鬼領養啦
我買隻狗返黎一樣錫到佢窿又健健康康

個個去晒寵物店買貓
咁邊個去搵佢地「領養」

冇人搵佢地領養又點收手續費

就係有呢班貓義工，身邊d朋友都寧願買或者執

試過有次見到領養流浪狗嘅po
聯絡晒傾掂晒數
專程去荒山野嶺到接隻狗
屌佢老母去到嗰到
人地個主人出黎話隻狗我架啵
我望住個仆街義工
佢如夢初醒咁：「哦，原來有主人架」
就咁原地散band
一句唔好意思都冇
啲貓狗義工真係on9加語言障礙

唔明點解d貓義工隨街執貓就可以擁有隻貓既支配權
免費領養都話啫 有d仲要收領養費
算唔算無本生利

仲可以叫人send哂d私隱：人工，婚姻狀況，間屋租定買，仲要家訪
仲要攞完人資料一句no就ban左你

係度大叫領養代替購買、話唐貓得意過名種貓班人，一有名種貓領養po 咪又係成堆人衝出黎係度有意pm，相反唐貓領養po就小貓兩三隻，根本就係想養名種貓又唔想比錢買

呢個係樓主

睇錯睇錯，岩啦係佢

點解咁易執到貓 我都想執

依加個問題係佢應承左又反口喎
你係米有閱讀障礙呀？
如果佢係唔接受唔家訪既一早拒絕樓主米得囉
應承左叫人買哂野之後比左隻貓另一個人到底係邊個有問題呀
佢地到底知唔知呢啲咁嘅行為會令好多養貓新手卻歩
啲義工最大問題就係唔撚知自己有問題囉dllm

佢哋係on9 唔係第一日

未有用戶登記

貓奴真係當隻貓係主人 當自己人係奴才
btw應該有大把地方可以領養到 唔好放棄走去買

下 你知唔知宜家人地屌緊咩
你都話樓主係新手啦 佢撚知要買啲咩啊個義工叫佢去準備買定啲野而唔係提啊 咁樣叫依賴咩？

嘩仆佢個街，咁無交帶仲反過嚟話樓主無禮貌
睇到好L嬲😕

領乜撚野養呀 買貓買狗算啦 有心想人領養根本唔會咁撚鳩 又要等又未必係合眼緣既動物 攪咁多野不如比幾皮野買隻 唔鍾意台灣本地種去inbox外國啲breeder買隻過黎重好 受咁多氣真係多9餘

買邊間d貓仔會健康d?

緊係啦，你同佢講會贊助佢5k，佢會送到你樓下加一袋貓糧

新聞刺針可唔可以刺下貓義工
到底咩人先有資格拎貓

多d share呢d 消息
盡量話俾身邊d人聽
令撐領養不購買既人知道
到底係邊個助長購買

有得諗喎

扮哂客觀咁打成大篇野，根本連來龍去脈都未理解清楚

會唔會係人地收養一對既有比
你冇 所以咪唔俾你
民事追討佢得唔得 口頭承諾都係承諾 何況whatsapp

生意黎啫，掛住義工名義搏拎光環，咪又係黑心無賴商人，仲要成日偷貓返黎做生意，好撚仆街

一日一個貓異工拒絕你領養貓既理由

都痴撚線
家訪好重要一早就講一定要家訪啦 又接受人唔家訪？
早買遲買問題 人地為左隻貓先買 買完你先話唔比隻貓
不如咁 你出左黎做野咁叻麻
同事彈個client比你 叫你做個proposal 你做完 佢先話自己返 再話反正你都要做 遲做同早做既關係 你屌唔屌柒佢呀

犯罪者同煩膠，點都係犯罪者嚴重d

罪較嚴重就係
但戇鳩程度就接近

你個重點搞錯左，同埋樓主態度好好，你咁就覺人佢鬧人，你平時做人都

好似出黎搵工咁
間公司同你講，會比個offer你，但你要考左張證書先。
到你考左，佢就同你講:「有另一個人肯一星期返六日...個offer唔比你了...」
你反問，點解唔話聲你知想人返六日，就比左個offer第二個，你仲花心機考左張證書返黎，而事實上你亦唔介意返六日。
間公司話返你：「你如果想係呢行搵工...張證書第日都需要架啦...哇...好彩冇請你...咁冇禮貌...好了...bye...」

？？？

就算唔係偷人隻貓，我都唔明點解浪浪就可以隨便執，人地可能根本好嚮往自由自在既生活

揾工o既話人地係老細你吹佢唔漲，屌你養個貓仲衰撚過見工

你返開乜野工做野彈弓手都唔洗比人屌咁撚巴閉啊 講黎聽下？

根本條友就係條臭閪本人上黎洗地

成件事完全都唔知關返工乜撚野事
一個人到底要柒到咩地步先要拎"返工"呢d係人都要做既野黎打飛機？

你望佢id 就知
新開ac 入黎留一個cm 護航就潛
想話唔係本人上黎洗地都唔得

我都係期待左成個月 到就有既時候先同我講有人養哂佢 同我講唔好意思
我本身個陣係想養一隻 但後來覺得一對兄弟就廢事拆散咁慘
宜家屋企個兩隻已經養左半年
有啲貓義工真係

出街自己執好過揾d閪義工

自己柒咗就攻擊人係基佬做乜鳩

mkll有無比曬銀行資料佢睇?

根本貓義工只係消費緊隻貓嚟滿足自己，
令自己覺得做緊好事，好撚有愛心。

屌你老味隻貓喺呢個區流浪左咁多年，啲街坊都熟曬，隻貓又住開呢個環境，你話捉就捉，有無理過隻貓感受。

仲要改撚埋名比隻貓，當正係自己養咁。
收養又要過五關斬六將，查曬家宅三代咁。

成撚日浪浪，浪你老母咩。

屌你老母睇對話圖條貓義工臭西到癲

我都係新手養貓，聯絡義工個陣乜都未用
好在個義工好人，陪我一齊裝貓網，又借籠、俾貓墊同半包貓糧我
都無收我錢
樓主如果有心養
我俾個義工聯絡你啦🙂😺

Blocked thx

望一望佢個ID no. 屌你25XXXX擺明新開account上黎搏屌啦

唔好教人啦，
等陣害死人
唔撚關事嘅都係度9up
小心做教畜
你個人就真係同貓義工同一類啦
咁就差唔多

呢個似係做人處事有問題多

睇多次先岀嚟屌啦，on9仔

見到啲⋯已經覺得佢爛腦

到你出黎做野就真係死啦，冇交帶又彈弓手，樓主咁到叫鬧人，我真係要問番你出黎做野未

呢個貓義工真係撚樣黎
係唔係食左屎？
連野都唔撚識講？
講野一舊舊咁，無前因後果
條友係唔係小學未畢業？

開佢老母個電話啦

返屋企含鳩啦弱智仔

貓義工直接助長/鼓勵購買寵物

係唔係應該推上報

應該成立一個Facebook group

放哂班仆街貓義工啲事蹟同資料出嚟

警惕世人

勁PK

買有咩咁好
你知唔知d繁殖場同寵物店幾仆街

開電話開名啦
提醒下其他人留意呢個仆街